可以用郵輪做隔離營

租架郵輪，泊喺油輪碼頭，裝幾千人都得啦
應該無人反對

有撚人租比你

遼寧號

咁買一隻幾錢？
海洋公園都要科100億

岀一億夠唔夠？

No. Use ocean park
香港市民財產黎

而家啲油輪都無生意架啦

用海洋公園

隻船唔洗要

油錢你比?

郵輪好處係有晒房間
必要時駛岀碼頭防止啲人偷走
再者一隻唔夠可以加多隻

好撚多

又想玩生化危機

可以唔小心將啲人揼落海都無人發覺

陶傑可以去多次

而家錢解決度問題，香港人實無問題
呢啲錢值得使

以郵輪咁嘅抽風系統
如果是旦有一個出事
應該成隻船都要死

屍殺列車咁樣

唔多 471間房

百幾年前香港鼠疫港英政府就用過船隔離病人

阻左係船，就唔會爆岀社區

一億? 你訓醒未呀?
一億美金都唔得呀

使去海中間, bomb

又可以集中處理
而家19政府周圍搵地方做隔離營
好易爆入社區

咁十億囉
起條天橋都十幾億

天橋有用定隔離船有用

澳門都係用酒店
咪又係中央冷氣

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

推

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

G持

呢個真

有得諗

之後架郵輪邊個夠膽上

其實沒咁貴
記得巴西奧運
美國籃球隊nba球員先租左一次郵輪當酒店

香港政府有既係錢
喺藍絲企業買兩三隻返嚟
好過用睴明村，美孚嗰啲啦
一隻可以裝幾千人架

我覺得真係work
政府又慳返好多遊説工作

撚有船公司會租比你住武漢肺炎咩
收番就無人敢搭啦
人地隻船賣點：LBJ 住過
自己隻船：武漢肺炎人士住過

唔好講出嚟，等樓主開心多陣

屍殺郵輪

用錢説服間公司就得
而家去邊區搵隔離營都會有反對聲音
郵輪碼頭終於大派用場

Push

咁去暉明村搞
爆岀社區
邊樣大o樂啲

送出公海

澳門都係用酒店架喳
用海洋公園咪又係酒店
全部中央冷氣

支那人 直接餵鯊魚

海洋公園可以起個小湯山

泊碼頭唔得
直接駛出公海
來往郵輪要水警壓戒接駁

其實可以一齊做

.......有獨立抽氣？

科左100億,用佢黎做隔離營

拉

封關再講嘢

同步做

全部送去喜靈洲，丟下食水乾糧，有得佢自生自滅

你啱，封關第一樣要做

無知一問 醫院個抽風係點？

啲人就唔肯自願入架啦

笑左

送去蒲台島

啱曬
反正都收皮等拆

知唔知咩叫泊係碼頭

可以搵蔣麗芸幫手，話哂人地都係郵輪KOL

不如用大嶼山澄碧邨做隔離 每星期得一班船

黑警宜家要徵用你架郵輪

咁鬼大塊地, 起板間屋/貨櫃屋/水管屋/帳篷咪得囉
洗鬼房
反正比支那人住

變成汪洋公園

唔嚟中國咪得
日韓台越菲 大把碼頭喇

一隻船要2-300億？

但而家主要市場係中國

最世界最大形
郵輪 Oasis of the Seas
都係70億人仔

其實去大鴉洲個難民營咪得

全新要10億美金
舊個啲一半都得啦

當年香港鼠疫都係用船做隔離

同意
又起酒店
又擴建

油輪碼頭 本身拎黎做 隔離營 LA

求醬油比樓主pin

10億8億買啲就報廢既郵輪

哥爾夫球場拎黎起7日醫院啦

海洋公園啦

又無生意
又大
又遠
又近警察訓練學校，可以看守住

中國製 50億人仔
容納5000人
唔好笑 點解用中國製
港共專用中國製

冇人會聽你講㗎

除非你證明自己年年考第一啦

都要好現成既房架

咁用天橋做隔離營咪搞掂

所以咪話買船做隔離營

買隻退役船得唔得？
好似遼寧艇咁

外國100億都建咗軍

索道系統全長1.5公里，設有17座纜塔，系統共有118個車廂，日常只有其中88個車廂投入載客服務，其餘則留在車站內進行維護保養。每個纜車車廂可以乘載6人

病死或者醫唔到嗰啲
又可以掉出公海

呢d軍用
唔岩住咁多人嫁
佢又裝其他野

除咗跨境學童之外重有好多腥港人

Batman?

以前天花就係放上船推出公海

酒店咪一樣冇負壓
遲下叫你啲人自己在家隔離添

同意
用架郵輪做隔離點都可行過搵棟新樓做隔離營
租郵輪貴/ 善後費用貴 咪政府補貼lor

海洋公園

呢句真呀,依家啲小學雞講普通話多過廣東話,放學有一堆揹住證件袋

1894年香港鼠疫個時有用過類似方式做隔離

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我地而家仲有個癈左既郵輪碼頭做補紿

生化危機 啟示

限制人岀入碼頭就ok
絕對無人反對

而家香港已經係啦

海洋公園好啲
黑警學堂就喺隔離

一齊做啦

新屋嶺咪好囉
郵你老母輪咩

開燈發電唔使油？

索一索啲黑煙 咩菌咩毒都死晒

想中CN粒子定係C病毒
二揀一

BTW, 支持既好過係民居隔離

resident evil revelation 3

買到既可能性比較大

當然就一定湯價

一隻郵輪嘅做價約為四億到十億美元。

買舊架啦

啲屎都有病毒 排啲屎落海點算

可以抽岀呢處理
用新公屋咪又有呢個問題

起條天橋同噴水池嘅錢都買到啦

開出公海由佢地死
到時變鬼船

軍隊

呢架廢鐵黎, 應該就退休

遼寧艦 2000萬美元

乜野相如星號嗰啲
㧵下心口就借到啦

「19」隻郵輪主力係日本市場喎
加上冇咗中國市場都仲有大把市場
點解要做疫船 一陣啲蝗劫船咪仆街

revelation

剩開賭埸,收博彩稅
fatfat了

以為真係講Tanker個種油輪
認真便輸了

ok

大曬

吊佢地係上邊一定走唔到

直接成架船沉咗佢
咁就計落海難
唔算武漢肺炎患者

迪士尼酒店
政府用咗咁多錢 而家係時候拿黎用

用喜靈洲囉
將入面d人調去其他地方

最啱對付頑劣支那 仲正過監倉

放晒係海洋公園 迪士尼既酒店咪得 唔夠係外面搭埋營
反正依家都收晒皮唔開 加上迪士尼海洋公園都係政府科水起

掉落公海無人知

港中醫院

啱呀
直接買2架郵輪 一架啟德一架海港城

On9，膠post就開創意台啦
成船隔離者，揾邊撚個開船，邊撚個做水手啊

香港好多人都唔分油遊郵

屌
高鐵站停幾卡臥舖火車咪得

諗起之前俾人呃咗上去賭錢嗰架

起條橋都幾十億
香港最多就係錢

叫埋佢地上郵輪維持秩序

今次隔離就梗係掉哂啲病患者入去困獸鬥啦
醫護人員留返醫院

上得郵輪就走人啦

警犬封鎖線 賞花杏仁露

一早駛去公海
再係岸口開艇運病患者同物質上船
上哂船就揸艇走，邊個唔上船/跳海就軍隊槍殺
輕鬆到

仲有 濱州艦

可以用返鑽石公主號（陶傑瀨野個艘）

愚人船再現

那是15-17世紀，西方的一個殘酷的傳統。
將罹患了痲瘋以及瘟疫等等傳染病的病人
以及精神病患者（請注意這邊並不一定真的是，只是被認定），
全部趕上一艘沒有錨（無法停泊）、也沒有方向針（無法辨識方向）的船，
放上大概足夠一個月的食物跟水，
將那些人流放至海上，就是這樣的…刑罰。

香港嘅郵輪碼頭無岸電
郵輪要自己發電

靠岸，開乜撚野船水乜撚野手？

沉鳩咗咪污染海洋 不了

日本已經用緊
一方、帰国した人たちを受け入れる一時滞在先として防衛省が契約する民間フェリー「はくおう」が東京湾に到着していて94部屋の客室を活用する方針です。

咁不如搵個無人住既島算啦

有咩事就整沉佢

其實臨時徵用郵輪碼頭做檢疫中心得唔得
附近全部都係工商區
最近住人嘅地方都係德福牛頭角嗰頭

反正郵輪碼頭平時無船埋岸鬼影都唔多隻
夜晚就變晒做野戰勝地
附近又空曠
出入得一條路
極易控制出入
就算運送隔離人士出入都唔使經民居
fit晒

會唔會傳俾水底生物
再傳翻俾人

(直播緊)林鄭拒出席醫護罷工談判 醫管局員工陣線開記招交代詳情

唔掂咪揸出公海炸沉佢

痴線idea

上番郵輪到